皮嬲求指教

香港有無咩地方可以買到皮嬲
見好多人推介既都係要上網買
但係自己唔親身試過又唔係好敢買
話哂一件閒閒地都二千
between 有無咩灰色or 淺色皮嬲推介

推

唔好嬲啦

18年見到Chevignon 有一兩件米色羊仔皮嬲，不過最後都係保守地選擇左黑色款

其實係office 冷氣好大
想買件淺色既可以翻工同出街兩用

二千只買到大6或印巴製皮褸。 要靚既"真"皮褸有兩類， 名牌如 CK, Prada， YSL 等。 一係就電單車皮褸專家牌子如 Schott NYC, Vanson, Lewis 等。不過要上萬。 二三千 Chevignon Levi's 都ok。

CK Chevignon Levi's咪又係中國或印巴製

如果budget得2k， 邊有得Made in USA/Italy。

真皮褸真係好貴
但係budget 淨係去到3k
太貴真係唔係好捨得買
所以諗住睇下依家夏天尾會唔會仲有sales
可以平少少執翻件
但係發現好多牌子香港都無store
上網買又唔係好知size

in schott i trust

去Bauhaus睇下， 等sale或 outlet。

但係schott 香港有無代理又或者有無地方可以試到身

有，係炮台山個邊有個墨西哥佬賣緊

草多少少 Buco

Buco 唔係少少喎， 係要儲多十幾倍喎！

認真 一次衝頂 唔會後悔

Zara 不了

奶共又抄